做緊空少，你問我答

小薯做左唔耐，可以答就盡量答

人工 一日番幾內 番得開心？

食唔食到空姐
亂係係咪好亂
有無食到客

係咪好多hehe做？

有冇屌空姐

邊間？

有冇矮空少？
得170但喺機場見個個空少180 up

人工個個月唔同 餓你唔死喂你唔飽
一日可以最短三四個鐘就收工直頭嘥車錢
最長十幾個鐘都有，未計突發delay
開唔開心見仁見智，暫時黎講我覺得還可以，同事大部分都好好人

lm

食過
亂係講緊咩亂
未食過客 暫時

Gay?

入職咩要求

我公司我覺得普通，但呢行本身多基佬唔知點解

香港base個三間其中一間

我自己係其中一個

係咪男仔做cabin crew只要你正正常常 佢都會收你 可以開始training

唔係

睇你想知邊間，兩文三語走唔甩
Arm reach 一定要pass 掂唔到高度唔駛諗之後個啲

唔係 唔正常既同事都見唔少

空少係咪都係唔可以長做

係嘅話咁做完空少可以做咩

利申唔記得左係邊聽返嚟 有錯勿屌

可以長做到退休，你肯同身體許可咪得
做完空少都有機會可以落地做番自己公司back office 既野既
但要轉行就由低做起，始終唔太transferable
我都諗緊日後唔做之後做咩好

咁姐係易唔易過interview

我覺得唔難，知道間公司想要咩人就好易入到final

佢要咩人?
要好好笑容?
轉數好快可以化解危機?
唔怕污濁咩都做定點?

Interview 好難知你怕唔怕污穢
笑可以解決好多問題，肯笑一定著數過冇乜表情好多
In個陣轉數快之餘仲要有條理

講多啲食空姐既野

係咪酒店拍門借野就食得？

呢位巴打不如講下有啲咩可以借
絲襪定化妝品
邊有咁兒戲，想太多

係唔係有做ptbf

有冇諗過轉工?

會窮，不了

日日都諗，純粹為將來

點解一講空少就會聯想到食空姐？
明明大家都係打份工，又唔係冇收工時間，真係dry到要食同行？
食既流程係點？

係咩

因為layover 有床，啲人思想污衊咪淨係諗到呢啲野
其實呢行一啲都唔淫亂，就算食都唔係講濫交個啲
大家成年人做成年人既事姐
正如男護士食女護士都有呢啲例子，唔代表個行係咁

我會囉 咩新鮮蘿蔔皮呀
同埋我接受唔到

睇黎有個人同你撞名喎

覺唔覺得自己好廢？
做埋d垃圾行業

同埋同行拍拖都冇咩姐 空少其實相對難搵女朋友
巴打們預左可能會有排單身

撞咩名？

interview 流程係點

男英文普通有邊間易in啲

有地中海係咪潛規則唔會俾你過second in

同問 同埋有啲咩問題
我英文會口窒窒 係咪可以收皮

眼見功夫咪斟茶遞水
背後咪睇住成架機囉冇咩既，有事上黎火又你救，人又你救
又要知哂架機啲野
但從來都冇好似有啲死港女覺得自己呢行高人一等
我認無事無幹個陣係幾廢，但我地實際要識要學要做既野我諗遠超大家想像

識得有個空少176cm 62kg 23歲

巴打係咪畫開畫？

因航以外，睇你普通成點

火柴人有冇興趣，有幫你畫張

我有咁高就好

未聽過 亦都未見過有crew有地中海
呀哥除外（姐係purser級個啲）

人工大約有幾多

其實呢份工係咪識到好多女性朋友？
起碼質素都唔差得去邊
平時放假都係約返班同事玩定係都係好似平時返Office友咁得閒做下gym？

Hx

你估成架機都JM咩 大把人口窒窒啦
最緊要有自信 當然唔可以講到成舊屎咁完全溝通唔到

識唔識傭仔

香港base or 日本base知唔知

睇飛鐘 個個月都唔同
平均唔多唔少正常鐘可能15-16k唔計allowance

我覺得樓主就係

識朋友呢啲..只可以講有啲只係同事
其實好多都係下次飛撞番咪繼續傾，好岩傾先收工都仲keep in touch
識得多人都真既，但我覺得真係純粹識下囉
深入認識比較少
放假我會打機訓教有人約咪出街，好有精神先會做運動

Self intro > arm reach > doc collection > group discussion and present > 1st round foul > EA > 2nd foul > Final In

有睇佢個page咁囉

有冇見過about165嘅空少
得167但黎緊想去in hx
同埋想問一問interview嘅流程大約係點 如果in完收左大約過幾耐先開始train

Ea?

佢成日開live傾架啦，駛乜上連登開post啦

Interview 教學+流程plz

有見過，唔少添
Hx流程上面答左，幾耐depends on 幾時開班
聽聞Hx依家好似一星期開一班

English assessment

傭仔係未hehe嫁 見佢有同hehe 合作

唔清楚，未見過佢
但睇佢page話好似有女朋友

hi last june巴打 認唔認得我

空姐好冇食

但係聽講平時出街唔可以去到咁遠？
係咪話會毫無通知之後突然call你預備兩個鐘之內去機場返工？

Hx既話係咪就咁send cv去先？

留意公司動向，熟讀公司背景，提早去到唔好真係等八卦啲睇下野望下人地內部運作，睇佢公司員工雜誌等自己有得吹下話俾個官知你知啲人地唔知既野，例如話公司有咩渠道同員工溝通，原來公司有咩活動等等，最緊要有禮貌笑多啲淡淡定，面對高壓力都要當冇野唔好慌，同埋唔好俾佢fake到放pair左個人

好熟，你邊個post回過我
係咪高登個陣

點都好食過垃圾飛機餐
利申：唔係食開

員工關係好唔好 會唔會有好多是非

Standby duty咪係，off個陣冇人理到你
幾耐要番到去睇公司點講，少過兩個鐘都有

係，好垃圾完全唔系統化

咁果段時間會係咪避免出街或者去太遠？
如果買咗飛睇戲睇到一叫你翻嘅話都唔知點算好

So far暫時我覺得大部分同時都幾好，特別同rank
差唔多時間出黎個啲更加同聲同氣
是非到到都有，但呢行女人特別多，閒話仲多
而且呢行好窄冇秘密咁濟，一臭朵就全世界知

No

我唔會夠膽出去戲院睇戲囉，一陣收唔到電話咪仆街
仲嘥埋戲飛錢 上網睇就得
我主張唔出街既，連搭lift個幾廿秒收唔到我都驚
最多落街買野食

同行？

即係嗰陣時間盡量避免出街盡量留係屋企Hea？
我聽過好似有人都會唔理照出街最多留心啲部電話響
話說有冇啲女同事係真心你覺得靚之後主動出擊 就算有會唔會好高竇？

問你男友個個？

好似好幾位ig女神都係做hx
成日覺得啲空姐好多是非咁 不過行行都有係真嘅

老實講你standby 入到梅窩咁入都得，你敢搏咪得
最後佢call你，你番到去既冇人會理你去邊
其實我唔會主動追空姐，多數空姐本身都有仔（至少我係咁諗
毒撚一個

有時太無聊上ig求其碌下
睇親啲女神有10個有7個都係hx空姐
反而冇乜見cx或者其他
好多cx都係private左或者個樣感覺上比較老ig得幾十讚果d

你去睇下咩城市空姐選舉，聽聞1號都係ig女神
再望下條片，不了

Private public 呢啲好死架姐，hx多後生囉
Cx好多時都唔知做左幾耐都仲係最低
走又走唔甩年紀有番咁上下仲點扮咩女神

我地wts過架 我個天蠍post

其實有個我真係j咗佢好耐
我同佢住同一區 好想撞下佢真人係咪真係咁正
我有fd做cx 睇佢平時啲相啲空姐都係正常無話特別正咁
所以想做空少嘅人去hx就爽yy喇

記得，最近還好嗎？
btw請保護小弟身分

未睇過添
咁你有無識到空姐係真係可以keep到做到好朋友關係 會約食飯/傾心事咁

圖定伯母

Classmates 囉，一齊捱過風風雨雨
出黎飛都係會大家一齊呻
真正出黎飛再遇既未到呢個階段

我見之前拍廣告/ 宣傳片果幾個cx背後其實仔已經都生埋
平時就咁睇應該會覺得似係一個普通嘅媽咪
btw化左妝着左制服之後正左好多

老實講cx有人妻級都幾正，唔講唔知佢係人妻

介唔介意講下之前讀咩同幾歲入行

制服 正 人妻味真係好正

平時喺條街度見到應該都只會覺得係個三字頭至中嘅人妻
但返工着晒制服真係堅係正

之前讀HD，咩科就唔講太易搵
2字頭無耐就入行

撩下佢地 教下弟弟做野

我見個個係便服，見工收我doc

珍惜依家有嘅關係 會覺得成件事雖然辛苦但好熱血
之後可能會無咗呢種一齊呻一齊捱嘅感覺

AXXX 好正

Hx空少留名

其實落機byebye就byebye，撞番都未必記得始終咁撚多人
CX會一齊再飛更加勁難，呢份工其中一個好處都係一個壞處
利申：啲女又多又化哂妝著哂u差唔多樣會面盲

Training 真係幾辛苦，但其實幾開心
Btw如果出黎做野係因為唔想讀書既千其唔好揀呢份工

平時會唔會主動傾下計定係淨係工作上嘅交流？
定係都係傾得好表面就已經88下次再見？

直接開名或者俾圖啦

呢份工係每次飛都會唔同同事既，咁完左個日duty或者pattern 之後係機場say byebye就真係byebye多
傾計個啲係架機同outport 傾囉，番到香港收工再傾同做朋友就睇個人做化

btw 有冇試過架機有驚險經歷？

真心覺得佢好正 雖然蒲妹味濃但都係覺得好好j

J class 轉 meal on demand 點睇？

做咩自爆

自膠咗添

有無得Del

CAT 成個人俾佢拋起左但好彩冇事
啲客打交打到爆哂肛咁囉
我覺得氣流係最可怕既，個人中意玩機動遊戲所以唔怕離心力
冇傷亡又扣哂安全帶遇到氣流係幾刺激
但出起事就唔係人咁品

你都有follow我

想接觸佢嘅話搵佢賣衫啦
利申佢有follow我

有冇女朋友

玩死crew, 呢個依家食，下個十五分鐘食
酒又多左勁多，根本無腦

但係遇到氣流會唔會都有少少擔心會出事？就算冇係咪都會見到班乘客個樣青晒好驚

冇

Btw我都有follow佢 想見真身多啲

咦 咁我可能估到你係邊個

但係係咪d中東公司已經有咁既安排？

受唔受溝

對佢啲衫無興趣
佢咁靚又高又瘦緊係著乜都咁靚 佢賣嗰啲多數正常身型著都顯肥

係 d crew做撚到傻

By the way 真心問del唔del到圖 唔想俾fd見到

我遇慣同坐係到有安全帶就唔驚，出事個陣走唔甩架啦冇得驚咁多
我幾enjoy 聽啲客尖叫同面青青捉實扶手，唔好嘔係我到就得
同埋正常我地會早一步知出事，機頭會俾啲訊號我地
但你地個個扣哂帶我仲seatbelt check 緊個陣黎勁既我緊係驚
勁唔secure 真係會死
新空管系統易出事過氣流啦今時今日

呢個唔清楚，油王公司唔出奇
但人地好pay好多wo好似係

飛機唔準帶任何武器上機，格劍直頭嚴重影響航空安全
Safety is our first priority, 不了

第一日上連登咩

見到好多人hx / uo 踏腳石之後就係咁轉公司
但有樣野好好奇係佢地中途會轉私人飛機
(唔肯定算唔算私人...總之一班機得好少人...可能乘客人數等如crew 既人數咁，唔知係咩類型既...)
我就以為守得雲開見月明啦應該好pay過出面掛
但點知唔夠一年就走左 又轉左工
唔只一個，幾個都係，但好多年冇聯絡又唔好意思問
所以想知多d 依行除左入大家都識既大公司，
仲有咩選擇，待遇又會係點

既然係咁 不如post埋另一個

黎緊都有諗住考，想問有咩重要準備應付？
有三年工作經驗會唔會優勢啲？
佢通知你面試前係咪會係電話先同你面一次試先？

其實只不過係flying hours多先睇落好似高人工
實質係做到隻狗咁
Meal allowance好低 layover又短

Btw 點解d老總個樣咁寸咁西 最慘係唔得罪得 唔係CPP gg

個啲係專做商務航空公司，姐係服侍貴客個啲飛private jet
人工聽講好好多, 但佢話要飛你就要飛

依家好多間都唔做phone scan啦，太多人唔聽電話
服務業經驗會多啲故仔講囉

究竟要幾大膽先可以咁樣面對
平時坐飛機架飛機震幾下已經驚到青

完全不能理解，以hard time 人為樂

巴打仲有幾耐升FP?

身體有乜明顯差左或者殘左
次次搭完長途機好似通頂兩晚咁

人工有無試過過二萬？

玩多啲機動遊戲，有時有大氣流我會興奮到笑
又有得坐下，當然前提大家係安全既
大家唔secure既我緊係唔會想有氣流
但如果唔出大事既我真係冇咩所謂當玩跳樓機
出大事個陣你會知，不過個陣你已經冇咩做到

你坐都身體差，我地要做唔俾訓咪仲差
生理時鐘亂哂，食無定時
Cabin又污穢人又多，易病勁多

驚唔驚自己變gay

有排，唔知做唔做到個一日

暫時無，如果依家過既我大概係飛到無命先有

完全唔驚，變都唔會搵你放一萬個心

咁你平時點解決皮膚上同身體上問題？定由佢？

巴打你幾歲 幾高 幾重 最緊要靚唔靚仔
媽啊 空少呢個職業真係好吸引

有時去日本port會買mask黎敷，因為真係太乾
唔係我貪靚，而係乾到唔搞唔得
身體就訓多啲囉得閒做下運動食多啲生果，做唔到啲咩

我啲hehe同事或者同你介紹番...

有無女士塞卡片，電話號碼俾你

女乘客

暫時無，將來應該都冇
但成日俾人影相，勁驚佢唔知要投訴我啲咩

返左幾奈先適應到份工？

飛機餐係咪仲有pasta in tomato sauce?

點先叫適應 我依家日日番工都仲係驚safety question

見你靚仔咪影相囉

未到咁頹，座底都有肉碎或者肉醬既
好間唔中先有

你已經返左幾奈？

其實crew唔中意俾人影相同埋係唔可以影既，我地有權阻止
如果你真係覺得佢好靚仔或者靚女可以試下禮貌咁問下可唔可以合照
雖然都未必肯

好準確就唔答，一年以內

不了
可遠觀

聽講有啲乘客為左想見你，會專登寫信讚揚你，你就要親自去多謝佢地，真架？

樓主你點樣食空姐

差唔多一年都仲驚緊

都係咁難食

未見過有客主動要求拎compliment黎填
我塞佢填就唔少

快d讀熟CCNL啦

一年以內冇話差唔多一年，廢時自爆
飛左三四年或者升左purser 既都仲驚緊呀

咩係CCNL

順其自然無話主動做啲咩，完

你係諗住一直升上去定做兩三年就走？

點睇廉航

仲諗緊，始終轉行就要由低做起
要轉就要快，冇咩時間嘥
今時今日男人膊頭擔子越黎越重呀

點食法？溝佢？flirt佢？定係佢係你條女？

客就食得鹹魚抵得渴
Crew就除左陪坐飛機行下duty free都冇咩做
有朋友做緊佢地話好多都上去睇書玩手機
有師奶級一路做一路讀degree係機溫書

Interview係咪真係好睇樣 ？
平均一個月番幾多日？ 飛完一程有冇得係當地玩兩三日咁架 ？

空姐最低要求要幾高

一路有傾計有見面，有次係outport share room
雙人床雙方都單身，慢慢培養好自然係床正常發展，就係咁
呢行絕對唔係想像中咁淫亂

理論上你身高一米但長臂猿基因都得，做到arm reach 就得

一個月番十幾日囉，多layover 飛少啲，port sick再少啲
睇你想要錢定假，layover 停留日子睇公司
多數一兩日，長線可能三四日

我所講既一日有啲包括你早機到唔訓教直接出去玩

樓主做咩咁夜仲唔訓

係咁覆你地無留意到時間

唔記得答你，我覺得樣又唔係真係咁睇重
至少我係咁諗

唔洗返工咩

放假先咁猖狂，之後又後悔

覆到四點鬆啲聽日再覆

訓啦 平時皮膚已經唔好
仲有大大個黑眼圈 點溝女啊

嘥氣啦 係咪都係單身，其實冇諗過追空姐
老實講你係女都唔會揀空少做男朋友啦
啲人肯揀機頭某程度係因為佢唔穩定極都仲叫有錢
越多女先越易無女，男crew邊個想要？

空少做男友 why not
其實搵男友唔係睇職業 係睇性格既
巴打唔洗咁灰喎

啲女嫌無安全感又唔穩定又冇出頭
普遍聽女性朋友係咁講
每次啲朋友都話唔係丫，但我一問佢咁你作為女人會唔會揀空少做男朋友
個個都即刻收皮，未聽過好肯定咁答會或者會考慮
全部都說不了

會唔會成日飛長線
想做空少係因為有得周遊列國
要時間多過要錢
打算grad左去考
希望pass到樣果部份啦

其實你俾到安全感女朋友咪得囉
飛去第2到既時候 買下手信 影下果到既靚相
諗起都sweet

[size=2]A0ff/size=2]

識D細個D既女女 愛情行先
btw hehe都唔錯

我103個鐘試過掂住$20000

same here

巴打有冇諗過將來會點?
會唔會落返地或者轉行

有紋身係用係咪已經byebye得
interview嗰陣遮暇遮住/以後帶錶擋住過唔過到骨

點解咁講 入職年數越耐人工越高?

之前播衝上雲霄2果陣，巴打點睇班傻鳩著哂淘寶買返嚟的制服扮空少然後影相放IG呃like

點睇有同業屌同行跟SOP做嘢

平均幾耐有一次誇張少少嘅氣流？即係有好勁離心力嗰隻
有冇同事原本係好驚氣流 之後克服左？用咩方法克服？定係試得多 習慣左就冇問題？

點解又有，之前先有個空姐你問我答
點解d人可以又問舊post重覆既問題

係咪recruitment day會難in 啲 第一次in hka有final in 但去港龍recruitment day 連written test 都入唔到

hi

hx uo

會男女同一間房架 ？

樓主做緊HKAIRLINE ?之前見過有個空少好撚蠢 英文好廢 想知佢點入到

短線一定密過長線架啦
樣真係唔駛太擔心，整整齊齊就得

係咪要番中學搵

仲諗緊，但基乎都落硬地

睇你咁講姐係都算明顯位，可以唔駛諗

兩睇，唔係話佢錯，但好多時某啲SOP都係多鳩餘阻慢進度
冇人睇你機做你appraisal 阿哥阿姐又肯既大家講默契隻眼開隻眼閉仲快手
姐係你明知你都唔夠時間做野仲死跟咪唔識變通，到時唔俾人屌唔跟SOP都俾人屌其他野啦

飛鐘姐，上面有位hx巴打飛左103個鐘咪兩萬
港農同E仔個啲又係長期爆鐘，兩萬不是夢
飛死咁解姐

根本睇套野已經夠on9，拍一集已經夠皮，都係普通工一份咁都好扮
利申：冇睇

冇平均，氣流有時話黎就黎
只能夠講某啲port同某啲月份特別勁，做定心理準備
無事無幹都捉實行就最穩陣
點克服就好睇人，有人習慣成自然，但恐懼既野好難講
玩啲刺激過氣流既野壯下膽囉

空姐同空少話就話同行，男女都唔同啦
有啲同一條問題唔同答案都唔出奇，大家有興趣咪問咪睇
冇都冇咩所謂

吓ka recruitment day第一關就係EA啦喎, 你arm reach 衰？

767 巴打話佢係hx

你肯佢肯咪得，成年人唔駛打番去問準呀媽同老總
但正常係點都一人一間房，房就俾左你
你點訓你既事，廿個塞一間房又得，成晚唔係到訓又得
唔好出事同俾酒店知咪得

或者人地識第二種語言，hx俾我感覺相對地對英文要求冇另外兩間咁高
但佢地開始飛長線應該要求會高左，btw 唔係HR唔清楚

唔難

其實落地之後可以做啲咩?
我遲啲想做空少但最擔心係呢個問題

咁都唔淫亂？朋友都扑到野

青大？

老蘭個啲直頭唔係朋友添

Ptbf
你肯由低做起既都冇話冇選擇既，雖然我諗唔到

cockpit問唔問得
後生仔入行有幸考到cadet但係去到結婚成家立室既年紀想轉返落地面office有冇可能？培訓一個機師淨係送佢去澳洲考牌都要洗起碼成球 有冇d機師去到咁上下返落地下做教官或者轉職做管理admin果d office位？

唔係呀 group in完先ea

請問巴打有色弱係咪一定做唔到空少？

我不知幾想做到機頭，巴打不如教番我點考到
考到我應該唔會落地
但機頭可以落地做trainer 或者admin野
其實轉落back office 係冇話唔得既
始終佢要有人知前線運作同溝通培訓個堆

我個次係ea左先group in一路做一路眼訓到仆街

有冇見過邊個藝人搭飛機

驗眼有check, 詳情唔知
多數有問題clinic 會要求你去搵專科醫生寫report 證明你係suitable to fly
你好嚴重？佢係好多顏色點點入面睇個數字個啲test

任賢齊，周麗淇，蘇永康，陳奕迅，米豬蓮名廚謝霆鋒等等

借對絲襪打飛機算啦

想問如果手有紋身係咪唔洗諗

我色弱程度就係 顏色點點啲數字 10個入面得1-2個睇到
是咪無機了？

可能佢想慳紙 唔俾咁多人做ea

我未到咁飢渴對住對襪都打到飛機
你或者得我就真係唔得

不如影張圖睇睇，制服遮到就得
試過有人簽約個日被發現有紋身仲要好明顯即時唔簽

係咪十個空少九個gay

鍾唔鍾意睇腳?

點睇hkexpress

我唔係醫生，我唔想因為我不負責任既一句去破滅你可能做到既事
我覺得你可以考左先，盡能力去睇
到時真係唔得都唔會未試過就放棄，去到最後發現原來可以既就抱憾一生

好多人都覺得呢行好淫亂
實情係你想屌女都要你肯走去溝去屌先得

剩低個個就係我
我覺得比例係十個有六個到啦，未計隱藏得好好個啲

同行大家有發展或者有關係就淫亂就真係唔知邊行唔淫亂
你話個個公廁次次都同唔同人話黎就黎就話姐，好多時係對呢行既偏見同誤解

冇特別留意，好正既緊係會睇下

廉航做到要搞上市，幾叻仔
未坐過佢，其他方面唔評論

睇黎好易知你係邊個

hx final in 收左皮

衰左咩？

有無肥既空姐？

聽人講唔夠六個月都有人再試得左 你可以試下

見過唔瘦既空姐，三間都有

我係手腕脈搏位有但純線條紋身唔係公仔，帶左錶會完全消失，所以先問得唔得

咁你要死都唔好除扣到好緊唔好俾佢走位，包括係同事面前

靚女空姐應該見得多
但多唔多見靚女機師

interview嗰陣唔洗除錶做arm reach/body check？
利申 乜都唔識

女機師都少啦你仲要靚...

姐係冇
不過空姐都夠你J啦

Arm reach 唔駛除，body check 一啲啲
我記得因航要睇紋身，廚叉唔check
港農唔知

或者我見識少姐，靚仔機師就唔少

ka會check , 外航日航都會
其實得罪講句真係好想做既點解唔洗左佢
一個唔小心比人見到又係煩

靚仔果d係咪多數鬼佬黎

係呀 香港呀叔級多

其實有d基本問題追翻之前空姐po/google下都搵到答案 例如interview流程/人工果d ...
仲要有d係係呢個po到前幾頁就有人問過 ...
D人係咪懶到咁 ...

女仔interview指甲要搽咩色？

見邊間？Natural 就得，唔好又黃又綠

一定要搽？

唔係呀我gp in 完先 EA

個人太緊張 一緊張講野就疾機 可能又笑唔夠

入職空少競爭大唔大？

我建議至少透明

Ka ea三間入面最難 ，好似係

下次努力，食住個勢in其他in到佢熟

你講咩競爭

巴打想知如果有offer 簽左contract先再延遲trainning時間得唔得？

HX

紅

多數都係就train或者train第一日先簽約

即係通常就train先會send offer email通知你？ 我寫6月available 4月尾做完bc 係咪要等到6月先收offer email 我驚佢只係請即時返到工既人

咦，比我想象中低人工喎，係咪計Basic飛幾個鐘 + OT幾個鐘？有無每年加人工架？

因航？

hx

你想像有幾多
正常就老底+飛鐘+地鐘=人工
飛鐘間間公司唔同計法
老底衰起上黎最低工資都冇，港農今年新簽個班底薪都冇五位數了
多勞多得，但你冇得R鐘最多swap下機

佢地依家差不多一星期開一班，你本身番緊ft定點

final year 6月先grad

好驚佢唔會等到我6月

咁你等佢sd email俾你或者打俾你先同佢講啦
身邊有人試過唔請亦試過幫你搞後幾班

咁撚大獲 但佢問完我係咪6月先返到工之後仲比bc我做

咁可能照要你，巴定絲？聽講巴多數都照要
同埋bc個啲好似係簽左約一年內俾幾多人bc都係個舊錢定唔知唔過某個數就係個個價，所以收到offer先好老定 簽埋約就更安心

巴 佢呢排請多左男仔？ 想同佢講簽左先再入後啲班得唔得

我唔清楚啦呢啲，三間黎講仔多比例排名應該係
Hx>CX>KA
但hx人最少

in 左 HX，上星期五BC 完，前日無啦啦話要補全身相，噓噓聲影完send 返過去，結果今日依然無聲氣。你老味唔好蹝鳩我百幾蚊

咁allowance又點計？

好驚無offer

香港三間入面係得呢間先咁鳩要俾全身相，揀model咩

當地酒店 room service 平均價錢，再逐餐同你計
有表睇，到到都唔同
我多數唔會當個啲係糧，allowance 就係拎黎食同玩

好想做？另外兩間呢？
三間啲管理都麻麻

我uo 上星期有interview無去到 所以想再apply 希望佢唔計我fail

唔係做空少點識空姐

你問下當差同做消防個啲
好多都係紀律部隊男朋友，唔知點解

UO搵下錢都可以既，你想周圍去就無謂揀呢間

良好普通話
英文一般 有冇建議去in邊間？
同埋個份英文卷難度大約去到邊？
唔該巴打

屌 身邊無d紀律部隊朋友
btw其實空姐做女友都幾正
返hk先拍下拖
又容易同佢周圍去

港農真係三間入面對比最深 我覺得
好難話你聽難度去到邊，但你英文會考有C/B (?), DSE有3/4應該都應付得到甚至輕鬆
普通話不外乎KA or HX

你講啲乞兒飛？旺季一個人都難上啦，仲要兩個人

唔駛驚 換個email瘋狂炸佢就得

ig女神會reject 廉航都變因航啦

唔洗啦 出開TRIP差唔多地方搵佢

以前做機場pt
見到有班hx空姐坐喺k帶嗰邊等影廣告相
有個女同事竟然走去問其中一個空姐: 你地呢行係咪好淫亂?
個空姐答: 邊行都有同事食同事架啦!

雪樣係咪轉晒用 movenpick

行行都有人同同事扑野既，但係FA可能講緊50%人有，其他行業未必有咁多囉

咁睇黎都係得HX揀

影一日廣告相得$400
賤過狗班mkt

駁唔到 同埋食呢樣野你將佢私有化又叫食 做左又叫食左
拍拖上床呢啲邊行冇

日航預左做到趴係到

有冇咁多呀

日本公司文化我真係頂唔順

祝福你成功，都祝福我快啲收call

4月final in完到依家未有call

加油啦 俾啲耐性

俾啲自信自己，見左先囉
佢唔請先算，請咪姐係做得
利申：見過ka有肥空姐

邊間先？hx既話就應該代表收皮

諗住入唔到cx入uo做住先再駁cx
其實好驚唔夠爭

無惡意但做廉航經驗轉去傳統航空公司真係帶得走？

如果皮膚唔好，有濕疹大唔大問題？

但入唔到cx
聽人講英文要好勁先得

識玩實玩呀姐 唔會玩同rank

會嚴重左

因航玩老總 同ISM玩sm

因航另計

人工係咪要train完出嚟第一日正式飛先計比你

Train淨係得base

training有幾錢？

四位數

冇最低工資或者岩岩好

個髮型應該要點

其實英文真係唔洗勁 對答到就可以
Interview 個陣笑多d 唔好比佢拋倒就得

清爽整齊唔mk,短陰或者allback 最穩陣

Gp interview 題目係咩

三間BASE 都IN過幾次，次次都入FINAL咁濟
都仲衰緊:S 灰到

巴打hello
in左Hx收到bc call
黎緊會做bc
但上手臂小小近膊頭果邊有個紋身
（制服係可以遮到）
會唔會因為咁fail我bc？
如果我同佢講之後會洗左個紋身
醫生會唔會mark低
因為聽聞有bc 就算bc正常都未必有oc
好驚因為我有個紋身而影響左
Hx會唔會prefer揀個無紋身的？（Even制服遮到）
thanks

T hanks 絲打解答
咁醫生唔問我就唔提我有個紋身啦
你填最快幾時可以返工？
好似5月尾有一班

Fresh grad去in 機會大唔大

我就係fresh grad
（好似係會大D）Hx黎講

我寫左22/5可以返工
果日final in 完隔左個零鐘就bodycheck call
叫我第二日去bc
但黎緊m 去唔到
改左去禮拜一check
我估HR想我入月尾26/5果班
希望Bc ok啦

一個英文叻啲
同另一個識多一種外語但相對英文無咁叻
請人邊樣著數啲？

Congrats絲打
唔知月尾果班full左未
如果未 我Bc又OK既話可能係月尾果班
做到同事都好

樓主唔好成日係galley mon post 啦。出去巡下。

利申：你阿哥

完全無需要提 大把crew有紋身遮到就得

Hx黎講睇落偏向請23 24歲多啲

睇你in邊間同個種係咩語言啦

阿哥你係三萬呎用開邊個台上網

樓主知唔知一般黎講bc完大概幾耐會有offer call？
下星期一去bc
填左5月avaliable

填即時返工 bc完幾日後就會有oc

有冇見過啲啱啱夠18歲就請

我驗果時要除曬上身 女仔都要
但見同事唔少都有紋身 入職前整既

有

妳應該係131班啦咁

我果時即日

Affc見

係咪睇醫生而定？
果陣hx安排你去邊區check？

bc完即日有oc？
report有咁快出咩

觀塘apm

以為你講見完幾時有bc
收call好似三日左右
總之我一星期完曬 再比人吹我入班

有無人6月尾班？

屌個個都入到hx咁
我就sd左好多次cv都無叫過我去in
公平咩

再send lollll

你幾高
hx165 請唔請
係咪好多高妹 同crew矮仔咪好㭍

驚比佢blacklist
聽過人講有人sd得太多次跟住比hr打去同佢講唔好再sd黎

Hx 空姐留名

有冇聽過免費去歐洲d水貨團？
有人搵我做，話去法國幫手買名牌+退稅
有冇伏，知唔知會唔會犯法？

hx請得8成都係靚女

hx真心好多後生同令女

換email send

參考下日本山口組走私金單野
你睇下佢叫你買幾多
但呢幾單野搞到我地返工都比人開喼查

65%啦

依家多左好多靚仔 大部分都有返咁上下高

有排

65%太精確，我覺得唔計年齡，最少 7成可以一戰

都係既 有好多三十幾既呀姐浸女人味出曬黎

hx 係天堂

依家對面已經坐左個

Hx train safety係咪要去台灣 去幾耐

去3日 絲打幾時上training?

252去 285返
其實得一日多少少

15/5bc呀 希望快d搞掂有oc 趕到入22/5果班啦

131

你係呢班？full左未呀？

我唔係呢班
未full 可以廿五個一班都得

求神拜佛15號bc完快d call我
（利申：身體都幾健康）
另外想問trainning d $係咪一個月出一次？
有無交通津貼果d架

Training $7800

其實bc有無機會唔pass
我啊妹填25號後avaliable翻工
9號body check但仲未有oc

我知呀
我意思係問係咪一個月出一次

一個月一次
28號出糧 出黎飛都係

其實坊間個d 面試班係咪報黎都哂氣

同左佢講 叫佢睇定d先
thx

邊班都唔係問題
最緊要個instructor 跟著個仆街既就死啦

邊個instructor係killer?

到時開左班妳會知架啦

有冇hehe 搞您？

呢啲真係無得預，求平安渡過
返開shift 既人面對一至五朝九晚五就想

唔係一至六 9-6咩？

我太天真以為一星期仲有兩日假放 嘩屌

8星期坐牢生活

唯有當係有人俾錢請我讀書考試

有好多日係多鳩餘

上堂係咪日日都要翻東涌個邊架？

係 返affc 機場空運中心

之前個排成日有飛機失事 父母有冇勸你唔好做？

今日做完Bc
其實想問下Hx驗尿驗血係要驗D咩？
因為即時驗到我有微量尿蛋白 高過正常standard少少 姑娘話問題不大 唔會有咩影響 但唔知航空公司會唔會叫我出去D lab再深入D驗...
真心驚fail BC

咁公司assign果陣係咪一定男女分開？

驗你有無吸毒架咋，尿蛋白呢啲好少事姐

姑娘叫我驗多次尿果下真心驚左一驚
不過個Bc真係唔算check得好detail
見醫生唔洗5分鐘就出返黎
依家踏入等Oc過程
希望入到22號果班

無事嘅話最快後日收call

聽力視力色盲Ok
xray同尿即時有結果都Ok
好似差驗血結果
不過應該無貧血無乙型肝炎
btw我有個fd 10號做完bc 填左6月頭可以返工 但同期check果d都有Oc
咁佢是咪已經收左皮

而家玩法好似轉左 你得個段時間嘅幾日前先會通知你

我覺得如果你事先講到明要幾耐notice period 佢會因返時間打
我個case就係咁，但要講清楚自己係要遞信辭工
同我一齊in 果個絲打上星期三call，佢availability 係六月，最後五月尾開工
如果無特別講明辭工之類又真係可以幾日前先打

冇 要你死邊到避到

都話一人一間房...

聽聞Hx逢星期二，五先會派Oc
是咪真的
我今個星期一做完Bc
但下星期一就開班
好驚趕唔到

逢星期四簽約 星期一開班

岩先打去做Bc間clinic問我份report sd左去airline度未
個姑娘話係機密唔答得我
我淨係想知sd左去Hx未 又唔係問份report既result

應該都係做完第2日就即刻sd架啦

咁應該琴日sd 左啦
今日仲未有call
聽日就星期四

應該5月班已經full晒啦

六月班都派緊offer
真心等到囉囉攣
我明明寫22/5 可以返到...
好驚趕唔到呢班要等到2046
其實可唔可以sd email去問下full左未

問太多hr會覺得煩

上星期五派完Oc... 依家唔知等到幾時
我都唔敢sd email去問呀...
係個HR呢兩日搵過我叫我補交文件咋

有補交，即係證明你個application 係處理中，有進度
正常medical report 係要三個工作天先至會到，所以你咁早send email 去問都無用，我覺得佢地答覆都會係 四個星期無通知代表fail

有講法係offer call 逢二五都會派，但都唔係一定
同埋你填22/5都好，果班full左就無，因為同我一齊in 果個女仔都係入呢一班，派派下好快就滿，呢班唔得咪下班，反正你唔使通知期一黎就返得工
繼續俾d 耐性等啦，我都經歷過你個階段，擔心自己body check 有咩冬瓜豆腐但一字記之曰 等

男嘅有耳洞是咪已經收皮

平時帶唔帶得耳針？定咩都唔帶得？18歲對呢個行業好撚有興趣

耳針真係唔得 做完svc自己插返

絲打真心多謝你咁有耐性覆我呢個心急人上
其實我係同幾個fd都係等緊Oc
好似無咩動靜
上網睇到呢個禮拜好似日日都有人Bc
希望盡快有 同你做同事 話唔定會同一班

綜合網上咁多人分享既經驗，今日下晝拎實個電話唔好周圍放啦
多數都係下晝call ，用133

我今日下午有科要考試
考3個鐘lol
較左飛線比我呀媽
其實我熄左機都會有留言信箱既
但驚個HR唔會留言

之前叫我補影全身相係有留言既，但你熄機飛線去阿媽度 咪即係唔會跌落mail box囉
你叫你媽媽點都要叫對方俾低電話你覆
又或者double confirm 講既內容係通知幾時開班 幾時train, 再俾多個spare 既email佢 因為收唔到就無架啦

間間唔同
HX 老底8k 加flight 鐘 allowance
平均有15k以上，頂盡17 18k囉

親戚問你做咩會唔會唔敢講出口？

無打黎呀
問左同期Bc幾個fd都未有call
究竟想點...
成日要mon住個電話
沖涼去大小二便都要拎住個電話
人已癲

BANK IN 係咪少過份ALLOWANCE

唔會

我想問如果我四月尾bc，宜家重等緊oc係咩玩法 個陣佢有打過俾我話某日簽約但會send email俾我。我收唔到，打去問，佢用官腔答我。後來有人踩上去，發現hr send錯mail 我立刻send左個email去通知....生死未卜中
睇下佢地hr會唔會好心腸了

我果排都係朝九晚六咁樣望住
多數係下晝call 既
都等左十幾日先有架，唔好灰心住啦

其實Bc係咪有無問題診所都唔會同返我地講架？因為我依家有樣野醒起 我bc前黎m黎左成個月 之後bc前既幾日去睇醫生開左D藥比我食先止左血
我驚會因為咁血紅素過低或者D鐵質唔夠
個醫生寫信prove左我係荷爾蒙失調導致經期過長 絲打你有無聽過or你有無Hx crew fd知唔知Hx會唔會因為咁而fail人？
係既話touch wood我要拿拿林同返bc個醫生或者Hr講返in case驗出黎D血紅素果d真係偏低

泥m泥左成個月 驚hka要check好多野

上個月壓力好大呀...
但依家黎m已經正常返喇 醫生話唔洗keep住食調經藥
但我就怕因為上個月連續失血而導致D血果d咩色素呀血球低過standard
但so far呢個月無貧血既症狀
眼底嘴唇同指甲都仲係紅色既lol
如果想買個安心交唔交埋之前醫生封證明信好...

出面個醫生就同我講係荷爾蒙失調導致果次m期過長 我果日去Bc都有問過幫我Bc個醫生荷爾蒙失調會唔會影響bc result 佢話荷爾蒙唔關事 唔係佢地check既範圍
好confuse

如果body check 有問題，係會call 你再check/補文件，亦都見過真係有人fail body check
血紅素其實唔係拮手指即時知結果架咩？ 有事既話你見醫生應該會mention...因為係驗血先要幾日至知結果，但血紅素係即刻知結果的
但如果無問題既話診所同HR 都唔會同你講返，會直接落到去派Offer 的階段
其實而家佢等緊人使，唔會咁輕易就fail 啦，畢竟俾你去bc 都係要成本

我果日Bc唔洗拮手指check血紅素呀
淨係視力聽力色盲驗尿同xray咋
果d即時有result醫生同我講左pass無問題
係差驗血我唔知係點
咁我睇下咩情況再補唔補交封證明信啦

通常睇有無吸毒only

個陣我又係黎m黎左成個月！you are so the same wif me!

咁你有無同bc個醫生講返呀
好返未？

我啊媽叫我打死都唔好講

聽講bc係航空公司每日都有quota，唔想浪費，所以俾一批人去做先。

下！ 咁你bc係pass定fail呀？
我問左Bc個醫生話荷爾蒙唔會影響bc result因為唔係佢地會check既range 我係驚經期過長流失得太多血令D鐵質血色素低左姐
但如果流得唔多血同本身身體好夠鐵 應該就唔會影響到

想問下Hx 嘅cooperation airline, student program係咩

我係流好少但長 佢話我血好濃好傑 抽唔到 抽左兩次

我收到oc啦！！！
多謝係呢個page好有耐性解答我所有問題既絲打巴打！！
肥婆隻飛甩雞毛 七柒柒 同小幹炮！
Hx見

congrat! 幾時training?

我依家等緊confirm email
未知25號幾點去簽約
HR話25/5簽約 29號training
估唔到29都有一班 以為要6月

而家hx瘋狂開班 想憾贏因航做全港第一airline

佢果時係即時係電話firm你簽約時間？
因HR係電話無同我講幾點上去話會sd email黎
so far同我同日或者早過我bc既fd都未收到call... 但佢地又係即時返到工

電話會firm左你簽約時間 之後即日send email比你講detail 你要第2日前reply佢接唔接受個offer

野貓絲打仲未有email? check 下junk mail
我果陣特登留多個spare, 實無死錯人

今朝11點幾打黎話25簽約
但我依家仲未收到 confirm email呀
係咪多數即日sd埋email架
我本來打算聽日都無先sd去問返HR..

yes, 應該會即日send 的，你呢個email 原本都有收過佢send 既mail 架嘛？

屌
點解空少po咁多人入，我開機師po就鬼影都無幾隻嫁

如果條頸有條4cm都明顯既疤痕，會唔會fail body check

想問下 Room 6S004, Passenger Terminal Building係咪係T1?
幾樓?

岩先有個fd收到offer call
問左HR話聽日會統一sd 返 email

男仔去in洗唔洗化妝 ？

唔洗

每班機做announcement嗰個係老總即時揀嘅定係公司一早揀定定係做某個position就要做埋PA?

多數係senior做 但有時會比新人試下

affc 見

會唔會相認

七月頭你地都考試啦，有緣既話會相見既

我月尾astp crm

Hey巴&絲
今朝有兩個識既人同樣11:16已經收到confirm email
但我到依家都未有係咩玩法...
已經sd左email去問HR未覆
同一班training唔係同一時間出email架咩應該？

我覺得好大機會佢打錯左一隻字

我直接sd左email去HR個人email address問呀（個fd forward左hr email比我)
依家等緊回覆
如果唔覆 sign contract果日照上去會否太7
驚佢地話「都無sd email比你上黎做咩」
但琴日offer call係叫左我25去簽約
依家差個confirm email

打去問啦
Office班友太大頭蝦

同意，反正你真係有收到電話嘛
無事既

請問方唔方便講邊度搵到office電話
因為次次打黎都係133...

我都無，不如打總機試試駁HR

打左去總公司辦事處 都無人聽

野貓絲打你收到email 未? 未既不妨今朝再打打去
希望一切順利啦

今朝9點幾收到email喇
thanks絲
終於可以安心 得到呢個offer真係唔容易

公司見

早幾日坐班 台北j返香港

個hx空姐倒寫杯welcome drink (水)去個客

跟住個空姐 前前後後講左幾十次 不好意思(台灣客) 講到連個客都唔好意思 話唔又唔係殺左佢老豆老母 無咩問題

同常呢啲情況應該要寫report同比機倉經理屌到飛起 如果個客投訴就收warning

通常

congrat 絲打 機上見

有時做服務業真係好撚慘，明明唔係自己錯，個客堅持要投訴就硬食warning

我以前返part time，連鎖賣衫舖，有個新加坡女人帶住個女黎買野，由得個女係貨架中間痾尿，我個同事叫佢自己抹返，個老母鬧返人地轉頭，仲聲大大話入得黎你舖頭就要你serve 我，我係唔會抹，最後同事收左warning，因為個客投訴佢。

服務業呢行 個客係皇帝是常識吧

Sp唔會屌既正常既話 應該岩岩新升既fb先會咁唔小心

有冇機會BC Pass 但冇OC?
岩岩收到BC 下星期去 但我七月先Available返工

應該6月中/尾先call你 巴打放心

因為我未去BC 但聽聞過就算Pass BC都未必請啫

放心啦，無乜特別問題唔會唔請，我諗HX 呢方面係比較少fail 人
有機會同班

哈哈 關照下細佬 我同期應該重有個朋友

關乜鬼照，大家咁高咁大，旨意樓主阿哥到時飛果陣關照就差唔多

見到咁多連登巴打c打入廚叉係開心既

岩岩見132都簽埋約

我收到第二次oc喇

個陣收左第一次oc後冇email，應該miss左，變成back up 收到第二次oc喇！好開心 上面小野貓係咪香討個小野貓

香討個美少女豬事丁

大家係咪要玩自爆
同我一齊final in 果個女仔第一日都話，佢地香討班女仔極速相認左

其實多數最後都會自爆曬

今日我簽約啦，say 個hi

Congratz 啊！ 想問下bc 完 兩個禮拜 都未收到oc 係咪多數fail ? 有無聽過有bc 無oc？
係 immediately

今日聽Classmate講，有人試過fail 左body check ，多數都係貧血

屌 我同我個fd都未有 診所都冇打過黎

但我有朋友Fail都會打比佢，然後同佢講邊Part有問題